波台狗全人死全家

講得好！

爻吾刀

係咪唔識打個仝字啊?

仝

好痛啊